放工大家去唔去港島shopping?

一個人shopping好悶

陪你
就快到

why not lunch?